# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'extendedWinampAppModule' '1.0'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@groups.io\n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-08 23:46-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-08 23:46-0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.9\n"

#: addon/appModules/winamp.py:58
#, python-format
msgid "%d hour, "
msgstr "%d 시간 "

#: addon/appModules/winamp.py:60
#, python-format
msgid "%d hours, "
msgstr "%d 시간 "

#: addon/appModules/winamp.py:62
#, python-format
msgid "%d minute, "
msgstr "%d 분 "

#: addon/appModules/winamp.py:64
#, python-format
msgid "%d minutes, "
msgstr "%d 분 "

#: addon/appModules/winamp.py:66
#, python-format
msgid "%s second"
msgstr "%s 초"

#: addon/appModules/winamp.py:68
#, python-format
msgid "%s seconds"
msgstr "%s 초"

#: addon/appModules/winamp.py:122
msgid "Toggles shuffle state"
msgstr ""

#: addon/appModules/winamp.py:130 addon/appModules/winamp.py:144
msgid "on"
msgstr "켜짐"

#: addon/appModules/winamp.py:132 addon/appModules/winamp.py:146
msgid "off"
msgstr "꺼짐"

#: addon/appModules/winamp.py:136
msgid "Toggles repeat state"
msgstr ""

#: addon/appModules/winamp.py:150
msgid "Mute playback"
msgstr "재생중 음숙어됨"

#: addon/appModules/winamp.py:155
msgid "mute"
msgstr "음숙어됨"

#: addon/appModules/winamp.py:158
msgid "Set playback volume to 25%"
msgstr "25%로 볼륨 조절"

#: addon/appModules/winamp.py:166
msgid "Set playback volume to 50%"
msgstr "50%로 볼륨 조절"

#: addon/appModules/winamp.py:174
msgid "Set playback volume to 100%"
msgstr "100%로 볼륨 조절"

#: addon/appModules/winamp.py:182
msgid "Pan left"
msgstr "왼쪽으로 재생"

#: addon/appModules/winamp.py:189
msgid "Pan right"
msgstr "오른쪽으로 재생"

#: addon/appModules/winamp.py:196
msgid "Pan center"
msgstr "중간"

#: addon/appModules/winamp.py:201
msgid "center"
msgstr "중간"

#: addon/appModules/winamp.py:204
msgid "Speaks total track length"
msgstr "현 트랙의 총 재생 시간을 알려줍니다."

#: addon/appModules/winamp.py:210 addon/appModules/winamp.py:220
#: addon/appModules/winamp.py:230
msgid "No time information."
msgstr "시간 정보 없음."

#: addon/appModules/winamp.py:214
msgid "Speaks track elapsed time"
msgstr "현재 재생중인 트랙의 시간 위치를 알려줍니다."

#: addon/appModules/winamp.py:224
msgid "Speaks track remaining time"
msgstr "현재 재생중인 트랙의 남은 시간을 알려줍니다."

#: addon/appModules/winamp.py:234
msgid "Review the end of track (last 6 seconds by default)"
msgstr "현 트랙의 끝 재생 (기본으로 마지막 6초 재생)"

#: addon/appModules/winamp.py:241 addon/appModules/winamp.py:269
#: addon/appModules/winamp.py:279
msgid "not playing"
msgstr "재생 않함"

#: addon/appModules/winamp.py:244
msgid ""
"Set the review time (in seconds) for use with Review End of Track command"
msgstr "현 트랙의 끝부분을 몇초동안 재생할지 설정합니다."

#: addon/appModules/winamp.py:251 addon/appModules/winamp.py:289
msgid "Seconds:"
msgstr "초:"

#: addon/appModules/winamp.py:251
msgid "Set review time"
msgstr "트랙 끝부분 재생 시간 설정"

#: addon/appModules/winamp.py:257 addon/appModules/winamp.py:295
msgid "Bad value entered! Please try again."
msgstr "오타 발견. 다시 입력해 주세요."

#: addon/appModules/winamp.py:257 addon/appModules/winamp.py:295
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: addon/appModules/winamp.py:262
msgid "Alternate jump forward (6 seconds by default)"
msgstr "빨리감기 시간 설정 (기본으로 6초)"

#: addon/appModules/winamp.py:272
msgid "Alternate jump backward (6 seconds by default)"
msgstr "되감기 시간 설정 (기본으로 6초)"

#: addon/appModules/winamp.py:282
msgid "Set alternate jump time (in seconds)"
msgstr "빨리감기/되감기 시간 (초)"

#: addon/appModules/winamp.py:289
msgid "Set alternate jump time"
msgstr "빨리감기/되감기 시간 설정"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information.
#: buildVars.py:23
msgid "Extended Winamp"
msgstr "Extended Winamp"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid ""
"This extended appModule extends the original Winamp appModule found in NVDA "
"with some extra functionality."
msgstr ""
"이 플러그인은 NvDA에서 제공하는 Winamp 플러그인에 추가 기능을 더한 플러그인"
"입니다."
